{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003098",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R200103",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "웰쿡(Well Cook)"
    },
    "text": "ウェルクック(Well Cook) (웰쿡(Well Cook))\\n\n江原道江陵市任堂洞126-42階\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:30 ~ 21:30 , 年中無休 , 84席/部屋:部屋なし団体席可 , ボリュームたっぷりの量と高級感のある味でお客様の味覚を満足させていただくウェルクックは、料理を美味しく料理し、誠実で清潔な真心を尽くします。 私たちは正直な食材と正しい調理法、新鮮で研究開発された献立を提供してお客様にお伺いします。 私たちの店をいつも私の家族が食べるという考えで訪ねてください。 私たちはウェルクックの自負心をかけて最高の満足を差し上げることができるよう努力します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウェルクックはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ウェルクックは洋食 - イタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウェルクックの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウェルクックの営業時間は11:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "ウェルクックは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ウェルクックは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ウェルクックには何席ありますか？",
            "answer": "ウェルクックには84席あります。"
        },
        {
            "question": "ウェルクックには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、ウェルクックには個室はありませんが、団体席は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ウェルクックの料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ウェルクックの料理はボリュームたっぷりの量と高級感のある味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ウェルクックではどのような食材と調理法を使用していますか？",
            "answer": "ウェルクックでは正直な食材と正しい調理法を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ウェルクックの献立はどのように提供されますか？",
            "answer": "ウェルクックでは新鮮で研究開発された献立を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウェルクックを訪れる際のおすすめの考え方はありますか？",
            "answer": "ウェルクックを訪れる際は、いつも自分の家族が食べるという考えで訪れることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ウェルクックのスタッフはどのような心意気でお客様に接していますか？",
            "answer": "ウェルクックのスタッフは誠実で清潔な真心を持ってお客様に接しています。"
        },
        {
            "question": "ウェルクックはお客様の満足を提供するために努力していますか？",
            "answer": "はい、ウェルクックはお客様の満足を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ウェルクックへの感謝の気持ちを伝えることができますか？",
            "answer": "はい、ウェルクックへの感謝の気持ちをお伝えします。ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 478
    }
}